HK01 紅磡出軌新聞啲留言好撚恐怖

乜咁睇得起我哋

仲睇紅底01

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

不嬲都係咁

下，其實呢個月都係咁。。。

全部5毛，唔洗咁認真

0.3

睇d on9 5毛仔講野 唔洗咁認真

全民徐步高烈士民主LOOK
200萬人行街送中國出殯

有文宣未
有文宣未
有文宣未

咪係，點樣整到脫軌呀

使撚班的傻西咩 打佢老母西就岩

咁都屈到落嚟。。

要搞 係都搞高鐵啦

又係佔中

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

如果係香港人 都知港鐵咩料啦
最高峰 一日壞兩次

唔係日日都係咁嘅咩

咁易搞到脫軌佢地仲駛去拆站?

示威個班有能力搞到黨鐵出軌既話你地就pk 喇

傻閪一個 唔洗理

黨報01紅底係事實

.............
又係佔中禍害？

HK01 d comment都好睇 乜春新聞都關暴徒事, 睇得多都痴線

881晴朗都話現場唔少人咁鬧

其實勇武都要諗下
以前掉石入路軌
真係一個非常唔理想嘅做法

出軌都唔會割

唔洗理啦 仲洗咩睇黨鐵
Baby condom 香港01 呢啲充滿曬5毛既地方
唔需要去睇 清者自清
如果我地有能力搞到黨鐵咁 我地一早唔洗咁辛苦

黎緊幾年所有野都將會關反送中事

講真藍絲會咁諗你阻到佢咩

正常人會睇?

我 fact checked 咗, 有手足買通磁力王出大絕

Yes
有因有果
咪只喺同溫層

係呀係呀
好危險，以後唔好搭

要搞都搞高鐵啦搞黨鐵我跳閘拆站咪夠，而且重點黨鐵收入係商！場！啊！

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

好撚痴線

邊有人搞過紅磡站啲路軌

係呀，示威搞架，咁你地仲搭唔搭黨鐵呀

成班傻閪⋯

噤危險仲搭黨鐵？

核爆唔割，你以為係口號

人地留言搵食姐。。
理佢都廢事

嗰個位就埋站，點樣搞呀，無窮臂力都未必掉到入去啦，弱鳩智

#讀者報料 #大學站
「設施遭人破壞 我地會盡快修復」該廣播已被播放數天

但亦有人提出剛才的廣播內容為「服務受阻原因為有人惡意破壞設施」